智慧型電話雙修撚請入

Android（二奶）：吃喝玩樂 主要中國用
QQ
WeCha
Weib
抖音
支付寶
王者
美團
高德地圖

iPhone（大婆）：做正經野 主要香港用
Skype
WhatsApp
MS Office
LINE
iTunes 買歌

智你老母臭閪慧型
香港係叫智能

Ios裝支那app好啲

真

Iphone + iphone 算啦

咪又係用支那嘢

根本果堆支那app就唔應該用

1234
智慧型電話

12 34
智能 電話

1 2 3 4
智 能 電 話

一句講晒
樓主支那狗

android 主手機 加ipad mini算唔算